喺時候要見好就收了

一開始100萬人上街，都係話咗撤回引渡條例
而家政府都話撤回啦
大家係咪可以開始回復正常生活喇？？

講真 做人嘅嘢 返工放工 得閒食吓放題打吓機睇吓電影 返大陸揼吓骨飲吓喜茶 去吓日本旅行 不知幾爽

出咗嚟三個月，個個又話攰，又話精神崩潰，抖吓好過啦
一陣又話經濟差，樓市股市塌

可能大家而家仲好嬲警察，不過政府會好似當年雨革七警咁，用法律制裁㗎啦，過去嘅嘢就由佢啦，大家一齊望向未來啦

認同請讚好

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

不了

五大訴求 缺一不可

收你老母

BLOCKED

想單機直接講就得

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

On9

散水黨全面進場

大家冷處理

而家贏咗一大步啦
唔可以太過份！！
一陣啊爺會嬲

突發 831有個手足走咗！

就算真係受害者家屬唔講都唔出奇，
講到明打死佢嗰個人唔係香港警察，即係中國公安武警混入嚟嗰啲， 你喺片入面睇到呀，當場冇反應 而且有出擔架。

你唔知人哋屋企人係咩人。藍屍底，新移民定 孤兒 ，你完全唔會知

而家呢個政府咩都做得出， 突然封站呢個決定絕對唔係有預謀， 一定係發生啲好大鑊嘅嘢先要封站清理證據， 因為一有人死，民意就會大傾斜。

涉事單位大可以收受巨款，唔出聲
所以生要見人死要見屍。

你都係想收負皮比人block姐

認同，毋忘初衷

之後係法律行動

上一頁

[url]發現五毛[/url]

階段性勝利 We will be back

We will be back!!
香港人永不放棄

望咗眼樓豬開過既post，已經難分曲直

btw不推文回覆

[831太子] 係咪要義士死得不明不白？

諗起5年前

年青人有獨立思考

假膠

1
單車愛好者
•
9m
完全封鎖

假膠confirm

Block 9 你啦
鬼

五大訴求 缺一不可

好！我抖一陣先然後

五大訴求 缺一不可!

我寧可冇放題食冇哂私人時間，我都要對得良心住

啱呀
香港係法治社會
犧牲咗嘅嗰啲手足，都挽回唔到

收撚皮啦

已負評

改夠叫單機愛好者

呃負評？

博屌去警局，咪嚟連登

有冇警察俾人拉？無呀，咁講咩7警？

屌你老母

唔好成日玩曲線啦, 好煩呀

不推文

On lun 9

仲飲喜茶?

叫人返大陸？過去嘅嘢就由佢？收皮啦，腥講人！

死撚開啦 仲有心情玩膠

善用不推文回覆

721點都要有正面交代

曲到圓

遲啲會㗎啦
交代完就抖吓啦

咁多被捕手足換返嚟架!

你肯俾3萬隻狗抽插
我咪諗下原諒lor

五大訴求，缺一不可

但係個post入面有人認同喎

講得出呢啲野既一係狗
一係完全冇付出過既人
free rider

食屎啦你

單機真係好

你咪自己收囉 冇人要收

我要嘅係解放軍
唔係解散軍 !

你都on9

曲直難分 不推文回覆

樓主享用單機版lihk 請善用不推文回覆

五大訴求 缺一不可！

善用不推文呀連登仔

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

你收皮
不推文回覆

由你老母

專block假膠

明白樓主想用負皮數make noise

扮假膠照block

收皮拉5毛

曲到直啦喎

要唔要試下屌你老母？收乜撚啊？

三毛確認，不推文回覆

屌你啦，負皮上一頁

pandora 打開左點會咁易關番

你咪收囉 dllm

喬裝又來了

收你返你老母閪度啦

如無意外，此乃激將法曲線post
起咗底先話block人啦好心

收你老母閪屍

拜拜屌你老母

玩膠好好玩？收皮啦

五大訴求 缺一不可
見你識打中文 呢八隻字邊隻唔識睇 睇唔明？

Dllm

你係咪傻撚左？

收你條柒就收, 9條命, 數以百計被酷刑, 侮辱, 上千被捕
一個撤回就想收? 點收?

曲直難分

咪再推啦屌

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

黑狗死全家 躝！

見形勢好就要加速收政府皮！

缺一不可

既然你咁想出黎俾人屌你老母
就成全你
屌 你 老 母

唔知你係咪反諷緊
不過照block

【請手動分享】
❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗
清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

收皮啦 死返入你老母個西到咪可以繼續過日子

負評已表意向
BTW. 哩個投票set得好

曲

收你老豆

好似想玩曲

你繼續玩你單車啦仆街

我地會堅持五大訴求同8/9美領

不推文回覆

五大訴求 。 缺一不可

讚你老母臭呀港豬

五毛狗Blocked

樓主應該岩岩出監？

收皮好嘛？

爺你老母閪

係呢幾個月警察既濫用武力既暴力行為同性侵行為係有目共睹令到天怒人怨 現在林鄭係都唔肯成立獨立調查委員會仲係要包庇呢D違法既警察 你竟然講咁係好要我地收?
重申市民要既係五大訴求 缺一不可

完你老母

似曲，但照block

come back tomorrow

返屋企食屎先

單機愛好者？

BLCOK

決定推樓主上去比人block

Like係比樓豬老母個閪好好屌

放工喇呀sir？

你打出黎唔會打冷震架咩？

而家大家都係俾憤怒一時蓋過啫
政府好快會成立獨立調查委員會 平息民憤㗎啦
成立完之後，就抖吓ok?
最多今次派夠$10000畀大家

返去踏單車啦你

收聲啦

此post冇任何討論價值，連屌都費事，已完！

曬氣啦 意志堅定 你估我地仲好似之前咁？

你都on撚9.gif

曲到直？

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

收皮啦

見你老母，好你老母，就你老母，收你老母個老母

屌你老母收皮啦

屌你老母 祝你俾黑社會打死

岩啊 一番到立法會就變2讀 直接立法姐

知你係曲都要屌柒你
收你老母啦

on9

dllm

散水黨全面進場
而家贏咗一大步啦
唔可以太過份！！
一陣啊爺會嬲

咁大家等埋立法會正式徹回之後，就抖吓ok?

五大訴求 缺一不可

收你老母!

假膠？

政治真係唔可以妥協，越妥協得多當權者就會越放肆

你應該係曲線 但有啲戇鳩

Block鳩你個仆街

義士唔係condom

不推文

收屍就接受

你個死人豬腦有問題?五大訴求後面嗰句係乜?

搶你100蚊
俾你捉到
俾番你囉
就無事?

五大訴求 缺一不再
唔好推post 完

我認同係要抖下 但唔代表係完

收皮啦on9仔

啱呀
咪we will be back囉

係曲要講明， 大家唔一定知你曲定直

樓主返去含7啦

TLDR
善用不推文回覆

我睇緊啲咩

難分直與曲
負左皮先

你收皮啦

Blocked

收皮啦𨳒

收？收皮啦你

收你老母！

831 太子站3個傷者失蹤
新屋嶺有少女疑被強姦
前晚 太子站21歲少年重傷，仲留醫腦外科

你叫我收手？
你對得住死左嘅人？
對得住傷者？
對得住被控同被捕嘅人？

屌你老母單機啦

曲直要講明

望你老母

知你係假膠照腐皮

不如你收皮同收嗲先 收你老母

五大訴求 缺一不可
拒絕大台 見一拆一

掰 不推文攞上1001就收佢皮

唔好玩啦 第二段睇你講既野已經知你假膠
Not funny

呃負評

喂 我屌你呀 散水撚

都唔知你做乜撚野

曲？

雨革柒警仲收緊人工呀 法律制裁？ 我屌你老母呀

講起個7個仆街就嬲，
停職都仲有糧收，
除左政府做老闆會咁on9 外， 出面試下搵唔搵到咁有良心的老闆呀笨

分化撚
喺-->係
弱智

分唔到係真心定玩膠

5大訴求 缺一不可

Sor囉
唔小心打錯

冇人知

支那仔係喺不
咪以為口字邊就叫口語得㗎

支那人一出世就低賤
點都改變唔到
想法係特別d
我明㗎

屌你宅母芝士漢堡

你老母你傻咗？我連續打你3個月跟住道歉你收唔收貨？
你都弱智嘅

太曲！曲到無人get到

單機啦

皮已負
再答你
五大訴求，缺一不可

收你老母
話派$4000 結果比得五分一你都唔制啦下話
利申：乜柒都冇得攞嘅01可憐蟲

呢啲維穩費值得畀一陣反枱就大鑊
班黑警平時做慣有牌爛仔
個官判佢有罪 就鬧個官係狗官
一鬧到而家

#曲

香港人好好人㗎
俾人搶完嘢
人哋畀返佢
仲識講：「唔該！」

$0.3已轉入閣下戶口

你食屎喇

依家係警暴濫權濫捕

花式呃負皮

明明之前d pos都隱藏得幾好
出完電視講話後收唔倒錢???
霞姨!!!!!!

屌你老母全家生癌死啦

收你老母臭閪

就係你呢種人
人地為你打生打死
你就坐享其成
收貨的話 你對得住個千一人
同埋幾位義士嗎？

你條自私L

走啦屌你老母

屌你老母，係咁撚多

不推即block

收你老母皮就收

曲直難分
先屌為敬
屌你老母

你邊度鄉下㗎？見好就收？

我哋香港人會攞返
本來就屬於香港人嘅嘢

hong kongers assemble!

咁難得有個ac俾你咁用真係嘥鳩哂
收皮啦要收你自己收

認同要屌你老母

收你老母 得一句撤回 咩都沒做過 好你個閪

屌
睇佢啲emoji都知佢擺明係反話啦
你太年輕了

樓主曲到

收皮

我地唔係支那人 風向狗收皮啦
blocked

再係咁，只會犧牲更多人！！

點解又要浪費左一個帳號
Blocked, 負皮, 不推文

翻歸含能啦你老母

曲到圓 假膠激將post

激將法 定 單純冇腦
真假難分

831太子6條人命

收你皮就收

你食屎la，見好就收？邊忽好？如果比鄉黑警打果個係你or你老母，我睇下你係咪收？佢地無良心，無視人命！只擔心自己既利益，只擔心自己口中既正義同和平！一次一次用謊話去呃d無知婦孺！你依家講好？講收？ 你收皮la

請善用起底功能

好？邊撚到好呀 咪撚玩尻我啦ching 柒婆復述返壽終正寢啲內容咋喎，佢衍生出既咁多問題都未解決 當冇發生過 視而不見？

好低劣，唔出糧俾你

依家問題係「變中」（變成中國）唔係「送中」，所以撤回送中條例草案並冇太大意義

好乜鳩
完全封鎖左了，好行唔送

港澳辦：港止暴制亂後應推國民教育

成班唔識分曲直

收皮喇！仲有千幾個手足被人告緊吖.！放棄其他訴求即係放棄佢哋，由得佢哋坐監啊。唔可以放棄

收？
我變你老母就有份。p牌負唔到評。

你就繼續行街睇戲食飯 被告暴動罪嗰班手足點？
咁都講得出口

政府：
會放過冇參與暴力事件嘅示威者，撤銷暴動罪
但企喺前線嗰班暴徒會嚴正執法！

On9西

收你老母 五大訴求

收你老尾

帶風向撚，BLOCK!

不推文 block 上一頁

bye

同意
既然政府回應咗撤回

即係我地抗爭力度仲未撚夠囉 20%炸DKLM

收你皮就得
不推文回覆

呢個時候曲黎冇用架，分分鐘變左變相宣傳

又block 一個

伯母好得閒咩？

收 皮 啦

又block多隻狗

個post咁垃圾仲有冇糧出....

樓主係咪弱智 ？ 仲信佢講野？

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

中共未倒台之前唔會停

手足你個名

屌佢老母習近平！！！

做咩柒AR

弱智真係慘, 樓主我同情你
Blocked

咁大犧牲先回應得一個，點對得住死咗嘅烈士啊

有時間玩膠不如做多啲文宣

你收皮喇

見好就收你皮先岩

好你老母

我唔直接答你，我用個post答你
【考記性】我有30個原因齋撤回唔收貨

讚你老母

如果你係曲既 即係迫人比腐皮你

但你冇呢 竟然天真到以為我地咩都唔做 政府就會懲戒班黑警

你咪自己抖飽佢。bye bye

同你個名一樣，單機愛好者

黑警一定要處理，冇可能退讓

散水餅 屌你老母

Cls
原來真係有呢啲人存在

( Show Blocked User - 單車愛好者 )

懲戒完咪抖吓先囉
雙普選呢啲循序漸進啦

係啊，不過係收皮，依家見好就收得皮

大把人啦

曲得太差

港共政府會用法律制裁到黑警？？
樓豬訓左幾耐？
就係展望未來先要五大訴求缺一不可

邊到有”好” 過

有乜嘢收呀？ 唔係一樣架咩？有咩咁好？你有冇諗過？

贏你老母步
過你老母份
爺你老母嬲

邊度贏？

DLLM 死五毛，你收自己皮啦！
見好就收，收你老母！！！

收皮啦 屌你老母

收你皮？

直接block

你滲透過啲幾耐？
終於現真身？

收你老母 你食撚左屎？把口咁臭

收嗲啦散水撚

假鳩 扑柒你

屌你老母跳樓死啦你

大陸開始急喇

依加收手只會每條議案都要走出黎

垃圾

負皮不推上一頁

食撚屎

曲得好柒

食催淚彈放題

曲到

我叫人散水就喺散水撚？

死撚開啦

人命你黎還？

CC台真係專出垃圾

好好笑咩

港府你都信？傻L左？

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

傻撚咗？
被秋後算帳的是我哋！

講得出口唔臉紅個下好野

你俾警察打冇人可憐你, 好快就到你

一年前 你層樓賣緊一千萬 一年後 你層樓照樣賣一千萬 你收唔收貨?

邊撚到有好過你含撚落地獄啦
不推文回覆

呃負評 正仆街

贏你老母！收你老母！我屌你老母

收你老母啊收

七警根本就無受到應有嘅法律制裁

收皮呀屌 仆街警狗一日冇報應

一日都要企出黎

唔理你曲定直 屌左你老母先

見好就收？ 邊到好？ 搞三個月 講兩個字出黎就收貨？

曲到圓添啦

又block多件on9

永別啦 冷氣軍師 blocked

樓主被hack?

你都on9 我強姦完你老母你會唔會打我一巴就算啊

假膠照block

哦

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

收皮啦，當啲義士係condam？
講左好撚多次
[五大訴求，缺一不可

屌
你
老
母

單機啦柒頭

「政治要挾」乃至「顏色革命」，中央必定追究到底、絕不手軟

水軍帶風向
同你個仆街腦細賤種講
五大訴求，缺一不可呀

你收聲啦
你估尋日個市千升，我唔想就咁call it a day番屋企就算嫁?

問題已經唔係撒回咁簡單
世上不存在無源無故既恨
呢十幾年 香港人有快樂過嗎?
政府你明唔明其實今次只係導火線黎嫁喳我真係攰啦但你地仲記唔記得咩叫we will be back同埋之後發生過咩事

你番到大陸慢慢打飛機啦？ 奴隸

要收啊
係收佢皮啊

同埋
Blocked

我係青山幫你排緊隊

第一 唔推
第二 此話顯得足下乃真匹夫，才疏學淺。

入黎之前以為樓豬假膠標題黨引伏
入到黎原來真心，屌你

五大訴求缺一不可

你都係想比人屌啫
我成全你
五大訴求 缺一不可

你個名出賣咗你

收皮啦 用不推文回覆啊

我 立即 屌你老母

假膠但扮得柒

岩呀 襯而家大陸未將你被消失 自己返去就算啦 要見好就收

9月8練好歌未？
[img]

傻的嗎？

返上去啦 認同請讚好? 乜撚野中文黎
叫撚左你學好D中文先落黎

你係咪唔撚識字，佢話「動議」撒回咋

咁係咪撤回咗，就可以抖啡？？

樓主夠鐘番狗屋喇

義士唔係condom

你呢3個月去撚左外星?

曲線唔講明

你真係信會清算黑警先好笑
你要抖 自己抖 監警會無實權!!!查咩呀??
七警單o野到o依家都未完!!!!!!!
你未醒o既話 唔該你返去訓啦!!
如果你自私o既 又話驚經濟唔好又驚其他o野
咁你當初係為咩要上街 如果你未上過
而只係喺屋企 睇下新聞 上下FB打下字 就話參與咗
請你可以收皮!!! ( 驚你就唔好出街 )

仲有 你對唔對得住 死去 同 被拉o手足?

試下你老豆老母女友俾狗打 睇下你仲收唔收

連仔有無睇返邊個正皮左呢條撚樣呀? 要一齊block 9埋佢

行撚開啦你做乜撚野啫

收你老母咩 你幫你老母收屍啦五毛

Sorry, 過左 831 deadline

呃負皮

傻人發現
睇完得啖笑

屌你老母丫 收
五大訴求 缺一不可

成62個正評

屌你老母 走啦

又袋住先 我屌柒你老母呀
五大訴求 缺一不可

咁係咪清算咗黑警
就可以抖？？

收皮啦 你老母

收撚皮

一齊收皮

一定有呢d post
9成係鬼

一齊收皮？
你自己收啦

制裁? 你上過街? 見過佢地點對普通市民?

咁死左既人點? 咩叫見好就收? 而家好咩?
你唔問下點解要到死左咁多人先出黎講呢d 野?

收爹啦屌

咁係咪清算咗黑警，
換咗新嘅管治班底
就可以抖吓？？？

極致on9 五毛post

Sor我收$0.3

我反而覺得大家表達完就走
唔好咁容易比警察拉 ：(

宜家咩都冇
唔好玩啦
點都唔會放棄

單你老母臭閪車愛好者，希望你老母返大陸時比一百隻支那狗輪姦分屍，之後比人割個陰唇出來做單車車軚，一路踏你老母個腐爛閪水流到一地都係

激將法

收？？幫你老母收屍啦

收皮個收

咁惡毒
留返嚟鬧啲狗

收啦 死左咁多人 見你老母好就收

呵
和平表達爭取民主二十年
結果咪乜柒都爭取唔到

冇班前線手足以武抗暴，
我哋根本唔可能有咁高國際關注
然後一直走到今日
你係支持班手足，就繼續抗爭落去，而唔係縮沙！！

難聽過粗口

我諗唔到wo
但而家你覺得警察個邊有覺得自己有一丁點唔岩咩?
係法治問題呀? 國為執法所以做咩都可以免罪?
你好似將一個信息就cover 晒全部野?
唔使回覆啦 我唔一定岩 可能好錯
希望你係真心為香港非公務員好而出呢個post

望你老母臭閪

收下你把口

收你老味

你可以去中國住了
記得不推文回覆

屌你老母啦
我可以好肯定同你講
唔繼續堅持落去
一個黑警都唔會受到法律制裁

8/9大遊行見！

睇嚟你誤解我

我意思係搞完港鐵就走啦

無謂俾警察拉 唔想做無謂犧牲

場戰仲要大家打落去

所以五大訴求缺一不可！！

喺民主國家入面，冇人會講為國暴力執法係合情合理，只有獨裁國家先會！

我開呢個post，係因為大家都淨係將個focus放喺班仆街黑警身上，仿佛只要政府捉幾個黑警出來祭旗，大家平息咗憤怒，就可以停落嚟，回復正常生活！

至於香港前途？特首立法會選舉？係咪繼續受中共殖民統治？係咪接受之後騷亂推動國民教育？
我睇唔到大家好關心呢啲

中國共產黨徹底滅亡！
等候人道毀滅！
全黨死清光！

收你老母吖，宜家收，我哋點對得住一班被捕同犧牲左嘅手足

on9 block 屌你老母
byebye

共產黨就皇天擊殺啦
香港人無咁嘅義務
我哋只要香港獨立

OK 樓主今晚跳樓我就收
收皮啦你

Block

之前仲扮哂野講獨立

好咗喺邊?

屌你老母呀

Sor巴打咁我誤會咗
你覺得而家係啲前線戀戰，唔肯走，所以俾人拉？？

頂你
用心良苦啊

收皮啦你

你幾撚時見到有好過？

好似琴日喺寶琳咁樣圍呀站長跟住 畀記者影曬
問下佢幾句咁就走啦如果唔係啲警察又嚟搞事
咁樣畀人拉真係無謂犧牲
之後做低私底接佢收工再問清楚好過啦

咁係咪有黑警受到制裁，
就可以抖吓？？？？

我屌完你祖宗十八代 我本人幫你含撚
你見好收吾收？

收就收，不過係收你皮

吾你老母
唔收就繼續抗爭落去！！

啱！留有用之驅
我每次出去，都會鎖死任務/目標
唔會開太多支線

無論係曲定直 大家記得用不推文回覆

你首先望向地獄

Block

你自己收皮 你自己既事

自己單機啦屌你老母

五大訴求 缺一不可

再加多句 屌你老母

你同黑警一齊落地獄啦

如果黑警落地獄，我唔介意

好你老母收皮啦垃圾狗

我淨係見到你老母收翻你個腦落佢個比狗屌開嘅臭閪度
不如你縮翻入你老母個臭化閪搵翻你個裝開屎嘅腦先

好啊 我地收

收你皮啊屌你老母！食撚咗屎？

你對唔對得住犧牲咗嘅手足同俾人拉嘅義士?

我收你老母

你曲定直

你自己瞓先，

難分曲直
但我諗係曲
不過樓豬開呢啲po要三思
有啲戇𨳊真係會諗著收手
（所以不推文回覆）

呢個時勢...
仲認同返大陸...飲喜茶
食放題唔罷買
好打極有限

屌你老母你仆街返大陸住啦屌你老母